有得揀你會選擇棍波定自動波？

我先 一定係棍

又來了

大波妹

一架棍一架自囉 點解要揀?

個個都考棍
之後個個都係買自

棍 完全冇猶豫

正常嘅, 我諗一半或以上同屋企人 share 養 share 揸, 佢地實要自

利申: 換左幾架棍幾年後, 屋企人真係冇揸過, 變左自己養中

買可以玩 ＋ー波嘅自動波車

揸人哋碌棍

揸耐左棍想揸下自動波
揸一陣自動波會想揸番棍
不斷循環

電單車manual, 4轆自動， 棍波塞車想死， 平時成日車住囡囡返工收工比佢係車瞓，要揸到勁smooth但又要成日轉波極煩

撥片算了